Indien nodig, nacht wordt slapeloze.... * * * * * _Later._--blij maakte ik de resolutie; gladder dat ik bleef.
Ik had lain werpende over, en had gehoord dat de klok strike slechts tweemaal, wanneer de nacht-bewaker kwam naar mij verzonden vanuit de ward, zeggen dat Renfield ontsnapt was.
Ik gooide op mijn kleren en rende in één keer; mijn patiënt is te gevaarlijk iemand te zwerven.
Deze ideeën zijn macht trainen gevaarlijk met vreemden.
De gastvrouw was op me te wachten.
Hij zei dat hij had hem gezien niet tien minuten voordat, schijnbaar slapend in zijn bed, toen hij keek door observatie-val in de deur.
Zijn aandacht werd door het geluid van de ruit wordt gewrongen.
Hij rende terug en zag zijn voeten verdwijnen door het raam, en had tegelijk verzonden voor me.
Hij was alleen in zijn persoon, en niet ver weg.
De attendant dacht dat het nuttig zou zijn om te bekijken waar hij moet gaan dan hem te volgen, want hij kan verdwijnen van hem terwijl hij uit een gebouw door de deur.
